蕭若元：武漢封城會有效 會隔離到患者同唔會再傳播開去

咁樣燈，維尼會唔會屌鳩燒山

多謝燒山

燒山發功 支爆了

真攬炒

港共政府要踢下先行，燈完我真係笑唔出

攬炒

完

燒山識挽
光復香港
指日可待

燒山最近燈力下降 要觀察下先

燒山好嘢

burn hill, goddess of lantern

burn hill good thing

應該係God of lantern

做得好

直頭綁架上去中南海做定國神棍

蕭山諗野又正常番

支持燒山

燒山威力大

game over

都唔知係咪特登

燒山呢排燈力唔係好夠

我幫燒山補充燈力
please燈中

仆硬街鳥

封城為咗咁

燒山又記一功

Burn hill今次我仲信唔信你好呢

終於識運用能力

燒生講多D上面唔該
一日講幾次

備戰

燒山可唔可以加多句會傳埋香港

緊係有效啦，不過入面啲人死哂姐

燈撚到

終於用啱能力
多謝燒山

武漢人將武漢肺炎帶到去挪威同芬蘭
好波

燒山識玩

燒山燈下香港會爆疫症俾人核平

佢好似冇咁燈喇喎……不過都多謝燒山一翻心意

早一步咪更有效囉 依定發哂出去

多謝蕭生，唔好落香港就得...

燒山

蕭生破咗燈啦

多謝

冚球燈

好波！

滅支大業全靠燒山

蕭生進化到真假難分

好似玩獎門人咁

神級預測 唔知真假

佢意思係有幫助，對其他城既人好啲
但唔係可以完全隔絕

佢講明就算出哂所有老解都冇可能完全封鎖湖北

幫手睇下火星任務有冇武漢太空人

生化危機

仆街了香港

手術成功病人死左

boom......

多撚謝燒山

mvp

笑唔出
大撚濟

屠城

#多謝燒山
#燒山好嘢

唔好再燈 la

燒山次次都要做關鍵一席

正路諗都唔得啦
大把人走難去其他省
點都傳染哂出黎

支持攬炒

多謝燒山燈爆支那

台選得佢話大勝 未有結果之前成千個負評笑佢on9啦

燒山，啪啪啪

燒山好野

蕭生或成最大贏家

大前提係裡面一千幾萬人唔會偷走出來

封之前之後都有好多逃走咗

隔離po見到

要幫手推丫！
(跪求推至頂)(眾籌)仲差47萬，黃圈需要你嘅支持！

食粥食飯睇你啦燒山

賊軍最叻叻既內鬥
64再現
不過沒人會出聲

其實佢破左燈好耐

中聯辦吹和風
今次wars唔嚴重
破咩燈

老簫又出手啦！

壓倒中共的最後一根稻草

Cls

支爆

挽你老母

早1個月封咪有效囉
而家冇左壁江山架啦

燒山好波

支持亡黨亡國

［不敢想像］未FC: 傳 成都同上海都大撚鑊 有機會封

多謝燒山

靜靜雞唔得既

雖然係手足
但都係呢句
我挽你老母

滅支究極技能:燒山之燈

快啲比藍屍睇吓佢哋最愛的國家

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

woo呢獲世界沒日lo

End game

之前破咗一排燈，又玩d咁嘅野

多謝燒山支持支爆

燒山又出咗新片
出得超密

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

個病可能傳到上火星了

洗撚你講咩燒生，遲成個幾月先封，乜鳩都擴散啦

燒山好嘢 多謝燒山

燒山發功
武漢應該新年後幾日玩撚完
依家除左64 今年多個禁語 武漢

Ya!

燈

支那畜牲
豬瘟點處理
咪就點贏理支那畜

冚國剷啦喂
香港獨立啦

有料

Cls燒山

正

Thank you Mr. Burn

爽啊！

多謝蕭生

燒山加持

國師

其實都係嘅
不通冇計到之前已經離開武漢果堆人呢

依吓根本特登燒山

明明知道有人比錢走小路，

同埋點封啊，中國運輸心臟黎

燒山
今次都唔知G唔G持好

無效同傳去全中國

老蕭又燈

地球大鑊啦

之前佢唔登係因為 劉家昌比佢更加燈
好似燒山估蔡英文會贏
之所以唔燈
係因為劉家昌講，韓國瑜會贏，拎到800萬票

燒山，唔好再講了，真係好L驚